印狗好去唔去 去英國

咪俾我撞到你死傻鳩

link

嗰隻印狗冒牌㗎

認錯人

驗眼

盲既都上到連登

傻狗..

柒左

樓主又柒
保護手足唔好推

哈 樓豬7左🤣

驗眼啦傻柒

幫樓主拉

睇清楚個名啦傻鳩

拉啦

樓主傻乎乎的chuu

樓豬引退啦咁柒

你仲傻

收返埋啦

完

貢qq...